仆街上帝點解係創造人類時創造埋智慧齒

屌
我21歲果陣明明生哂4隻智慧齒都冇事
呢兩日其中一隻冇啦啦二度發育
撐開左啲牙肉
而家一面臉腫撚左
連講野吞口水都好痛
上帝係咪已經捨棄左人類

你覺得冇需要就拒絕佢啦
cool牙下下都萬萬聲

仆街智障齒剝撚咗我成五皮嘢
屌佢老母
佢憑咩叫自己做智慧齒

五皮

你唔夠智慧carry

我果粒橫生訓住神經線兼有倒勾

呢個係神既考驗

利申 排緊等做手術剝

樓主要睇牙醫食消炎藥，我都試過痛到pk

係因為而家牙齒保健做得好
以前人類係唔會刷牙，冇保養，所以牙就會脫落、腐爛，而智慧齒就係用黎補足返脫落咗嘅牙

冇記錯好似係咁

消炎藥使乜睇牙醫
我諗住直接去拔左佢

食左好多panadol都仲好痛

keep住個個月都生緊
每次都標少少出黎

排左幾耐？
利申：等左半年 六月頭剥

本身剩係剝左左下都好地地
上個禮拜剝埋右下
點知宜家左上開始牙肉痛

智慧齒係因為而家既人進化左，以前d野人食野係好大件所以個口都好大，令到智慧齒係夠位生，而家d人食既野越黎越細件所以個口越黎越細，從而變唔需要第三隻大牙即係智慧齒

應該幾歲開始生？
未試過牙痛

同感 痛完右邊到左邊痛 食飯都食得唔舒服 塊面又腫埋